邊個比較靚？

左
右

角度問題

右邊狗也不屌